機場特警湯洛雯個角色係咪反映現實嘅港女

見到張振朗原來係當差 就想溝佢

冇睇 上一頁

關人西事咩屌你
去baby condom問啦

成家都睇過
係咁先

都無*

湯洛雯想溝佢 但張振朗唔show佢

係

無睇sor

入嚟係為咗block你睇tvb

大寶哥你冇撚嘢吓話 睇cctvb

拉

討論兩性關係

無睇
上一頁

請善用不推文回覆

仲睇cctvb？！仲要有楊明！？仲要講popo!?差評！！！！

拉你老母

23/3/2017
消防總隊目邱少明為拯救行山被困的男女而失足墮崖殉職，該對男女最終被消防員成功救出，送院敷治後已無礙出院。《蘋果》獲悉，該對男女原來是在機場工作的情侶，32歲姓溫的男子是機場特警，30歲姓劉的女子則是機場保安女隊長，兩人雖逃過大難，但消防員卻喪命，事件在機場同事的圈子中引起很大的震憾。

救護車於昨午4時40分，把該對一度迷路被困的行山男女送抵威院治理，32歲姓溫的男子左手受傷但已即場包紮，他傷勢較輕，可自行從救護車下車及坐上輪椅送進急症室；30歲姓劉的女子則頭部及下巴受傷，需以繃帶包紮及披上保暖毯，以擔架床送院。消息稱，獲救男女送院後得悉事件中有消防員殉職，據悉兩人均感難過和自責。記者昨曾致電溫氏，但他拒作回應。

你唔好話今日個集個記者講嘅野係爭取緊新聞自由BTW 睇左咪算囉 係都要講出黎嘅
PS 淨係睇左記者屌差佬個段

Sor唔睇cctvb